有冇人買End clothing 可以免運費

如題thanks

push

End d 野好貴，如果要退返去就自費，唔好貪佢一次半次免運費，上次試過退返1kg返英國，比左3舊水運費

試下asos 或者zalora 會平d

有時extra 15% off sale 條數抵過免運費